 07:44,  9 марта 2019
Умер актер Ян-Майкл Винсент
Американский актер Ян-Майкл Винсент умер в возрасте 73 лет. Об этом сообщает портал TMZ.Артист скончался 10 февраля в городе Эшвилл (штат Северная Каролина), но заключение о смерти появилось лишь сейчас. В нем указано, что Винсент умер от остановки сердца.Винсент боролся с алкогольной и наркотической зависимостями. В 2012 году он чуть не умер от инфекции, тогда врачи были вынуждены ампутировать ему правую ногу. После смерти он был кремирован.Ян Майкл-Винсент получил известность благодаря ролям в сериалах «Воздушный волк» и «Детектив Нэш Бриджес», а также фильмах «Механик», «Бастер и Билли», «Баффало 66». Последний раз он появлялся на экранах в 2002 году в картине «Белый парень».
